佢話冇咗熱情 冇信心可以同我行落去

同佢一齊咗年幾 佢話同我冇共同興趣 對呢段感情冇咗熱情 我地有一齊傾過點樣解決個問題 大家都有共識 就係一齊去試下做啲新活動 例如瑜珈 羽毛球等等啦

我地都plan咗幾時去做呢啲活動 而佢喺實行呢啲計劃之前就同我講 話佢已經冇動力去做 冇信心去試 話要冷靜下

呢家我地喺冷靜期 而我個諗法係我其實仲愛佢 不過我已經有心理準備要分手 因為我已經感受唔到佢嘅愛

我應該等個完咗冷靜期先真正分手定提早講分手 唔好浪費時間？

Btw 今日維園見呀！！！！！！！

有冇人可以理下我吖

巴打 我係隔離post都有類似問題

我係早啲stage 岩岩開始話淡話悶
仲未有解決方法

我係絲

佢肯唔肯同你一齊試新嘢先？

如果係我去到依個階段
以外人既角度睇 我會做出聲分手果個

感情係需要雙方維持 單方面 無論如何都唔會有好結果

雖然我講就兇狠 到真係發生既時候未必講得出口

大家互相傾下啦
就算無咩共同興趣都可以分享日常生活
互相遷就姐

之前有試過一齊做gym半年就冇去
琴日佢提出淡左既時候
我有話搵啲野一齊做

但係佢岩岩收到offer九月會進修
所以之後應該冇時間可以一齊搵野學

我都明白呢個道理 可惜我仲妄想我同佢會有好結果

我有同佢講過希望大家可以互相遷就 佢當時都話ok

但係佢最近又話冇信心可以做到

唔知佢係有新女定人格分裂

Ohhhhh

咁佢其實同你一齊個陣係表現得好冷淡定點？

分手

其實一開始我女朋友好主動
如果唔係我依舊薯仔一定仲係A0

到到中間經歷過一次佢提出分開
我追番佢之後
我就變左付出多啲果個

而佢既反應都係忽冷忽熱

到到近排其實諗番係有少少冷淡
但係冷淡唔係唔理我果隻
係冇再好似情侶咁好熱切分享自己既事

出街都係開心既 只係冇左分享依個環節
講既野都係出街既流於表面

你問下佢嘛 咁大家都要了解下架 唔可以等個問題持續落去

Same here
我係feel唔到佢嘅熱情
我地愈黎愈少話題 我搵佢試新嘢就話自己唔得閒
我明 每個人都會有嘢忙有嘢煩
但係食餐飯都有時間掛
無論我點主動佢都一直將我推開
但係佢一搵我我就成隻狗咁撲埋去
話我做人做到咁卑微都好 我想同佢行落去
可能係我愛得唔夠多
琴日佢卒之提分手
個心痛由琴晚痛到依家
（呻 打字打到一半喊左出黎）

呢個case令我諗返陳柏宇首你瞞我瞞

佢話要冷靜下 我費事chur住問佢

我迫梗自己自私啲 唔好再對佢咁上心 希望遲啲正式分手九陣唔好咁痛

想溝通時但女友永遠都唔會出聲，點搞？又唔受硬又唔受軟

佢唔夠愛你

佢地已經唔愛你。
如果你真係已經付出晒所有嘅愛去愛佢，都都feel 唔到/唔想要嘅話，就係分開嘅時候

我建議再傾傾
但如果對方連傾都唔想、又唔想再同你一齊試新野
長痛不如短痛
可以分手
早啲提唔好拖算數

一樣 男朋友都係咁

我男朋友呢排都係咁講